原來P牌仔係咁解

P For PK

P for

P for piece of shit

要幾新先有個p